陳茂波：香港短期經濟難樂觀 盼市民行動前「停一停、諗一諗」

財政司長陳茂波今日（28日）發表網誌稱，本港經濟受外圍不明朗持續困擾，加上近期社會事件令市況疲弱，香港短期經濟展望難言樂觀；抗議行動持續時間愈長，對中小企、小商戶的影響將更顯著，部分市民生計會受拖累，希望市民行動前「停一停、諗一諗」，拒絕暴力。

陳茂波指出，本港經濟動力自去年持續轉弱，經濟增長速度由去年首季的約4.6%逐季拾級而下，至今年首季僅增長0.6%，是近十年來最差的季度。外圍不明朗持續困擾本港經濟，近期的社會事件令本地市況更為疲弱，香港短期經濟展望難言樂觀。

陳茂波表示，不少零售、餐飲業的從業員都稱生意額顯著下跌，抗議行動持續時間愈長，對中小企、小商戶的影響將更顯著，部分市民的生計亦會受拖累。事件亦損害香港國際形象和營商環境，令外國企業及旅客感覺香港好像變得動盪和不安全，影響他們來港旅遊、經商和投資的意欲，長遠會影響市民就業和生計。

陳茂波續稱，社會近期對立和暴力的情況蔓延，彌漫着躁動不安的氣氛，在這關鍵時刻，每個人的決定都十分重要，衷心希望市民在行動前「停一停、諗一諗」，拒絕任何暴力；即使不同立場，也可相互尊重、包容和諒解。

市民盼警方行動前「停一停，諗一諗」

屌你老母啦, 收成期?
唔撚洗講咁多廢話, 出解放軍啦
If we burn, you burn with us!!

屌你老母啦，政府搞唔掂屈市民搞到咁？

已經諗左十幾年
諗得好清楚

攬炒YES

我地香港公民連制裁都唔驚都要拉埋中共港共一齊仆街

on9仔, 全城期待焦土呀

樓市全球最貴

劏房波森林我就賺到笑啦

食屎啦

Sorry 我哋預咗同港共政權以至 PRC 同歸於盡 一齊攬炒

土共禍港，警黑鄉合作，濫權濫暴，打到爆哂頭你老母閪同我講包容？

劏房波心諗
我就賺到笑啦

方向正確

警犬唔係人 唔係市民 行動唔經大腦

果兩隻字唔肯講，仲話香港市民有錯

你連班狗都控制唔到 憑咩出黎叫市民點做

攬炒啦屌你

4000蚊都未派完呀, 陳茂波你返去訓la

經你老母，上層cap水走，下層分唔到

收成期唔係陳健波講咩，雖然劏房波都係一擔擔架啦

派四千蚊，派到成pat 屎咁，仲好意思出黎指指點點扮大佬

to 何妖
「停一停，諗一諗」

我賺到笑，你地唔好攪事

其實應該同林鄭講，唔係以為講2句，不應機,所有野識自己停

諗左，好後悔，後悔咁遲先行動。
波叔，我屌你老母。

徐了經濟 重有班垃圾高官 唔見你班垃圾 停一停 想一想 放番政治犯同支持獨立調查 癈話 4000蚊都未收到 講野

停一停，諗一諗
做個負責任嘅主人呀
好好看好你班狗

停你老母

林奠「停一停，諗一諗」

On9 你地唔撚諗 叫我地諗

做對了

凡是敵人反對的

你自己同林鄭講停一停，諗一諗好過啦

仲講乜撚野發展經濟姐， 唔撚係要呢d 野呀， 明唔撚明呀次次都想用搞亂經濟黎做藉口

倒果為因
梁天琦：「從來令社會亂的是當權者」

我們就要擁護

一個唔會還富於民嘅政府經濟幾好都唔關我事

4000都未撚到手 我屌你老母

自己柒都賴市民

你地d高收入 幾層樓揸手就話驚

專你老母冚家鏟啦。
巿民同年輕人今日先出來要求你個政府改善? 普選立法會講左幾耐? 普選特首講左幾耐? 你有冇專重過巿民?

佢地班仆街唔停一停 諗一諗
叫市民做

識嘅就停止出糧+捐埋所有做膠官嘅糧出出來+仲有佢啲團地

家下係條街度隨時俾黑社會打都無狗出現 仲講乜撚經濟

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

收成期

咪就係你d撚樣令琴香港一日比日差囉，吸光香港既血就想走？ burn with us bitch

經濟？有好過咩？
呢十幾廿年以來都感受唔到喎

多謝你話我哋知！
手足方向正確！！焦土！
「火鳳凰計劃」

哈利，喺愛呀

經你老母臭閪濟咩
好景咗10年有分啲成果出嚟咩?
4000蚊搞到一鑊泡 仆街死啦謬波
重有呀 經濟唔係你瀨開嘅支那畀你
係美國畀㗎垃撚圾

政府唔回應訴求反而叫人慎行，根本本末倒置

你收成期呀？

反正經濟好都唔關我事，不知幾想攬炒

政府管治唔掂懶落市民度

盼望政府班廢柴出嚟講任何嘢之前 停一停諗一諗

經濟好唔好 關我撚事
你班撚樣下台就關我事

嗰個叫陳健波

你叫班差佬唔好狂射野好過啦

暴好班離地中產齊齊燒炭我就最開心

狗官

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

我要攬炒！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

恆香老婆餅、便利店、五金鋪都大賺喎

yes

唔見你賣港前 停一停諗一諗

明明應該譴責班狗， 佢就調轉屌市民

同班警賊講，唔好同我哋講

香港很危險 請快d出動解放軍

收嗲啦！
派4000都派到pat屎咁！
仲同我講經濟！

香港總商會促撤回修例，政府有冇聽呢
經濟好難唔差喎

你經濟好唔好關我撚事

攬炒啦

解決方法永遠係政府到

唔好話叫市民諗一諗

市民永遠係理性既

利得稅，賣地收入，印花稅

即係勇武係啱架!!!

波你老母

收皮啦劏房波

外國人唔係咁睇

冇示威香港死得仲快

咁快啲出解放軍令市民停止行動啦

返去叫你老母扑嘢前停一停諗一諗啦

你搞撚掂果4千蚊先好出聲啦 廢材白粉局長

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

你叫中共諗下啦

怕咩

D錢唔係用黎買on9野買奢侈品啫
無心情咪唔撚買囉！
你買下decathlon 五金舖賺左幾多
都on99唔撚識經濟
求9其quote d data

派完4000蚊未

政府唔識 停一停 諗一諗
我地點會識

炒哂啲警犬，應該多一個明日大嶼出嚟

停你老母
一你老母
停你老母

點解講到市民咁大威力咁呢？有咁大威力 你地一早就聽市民要啲咩啦 市民就唔駛個個星期走出黎啦！

講到好似係市民既錯搞到咁
到依家都未識反省問題出係邊度

又講錢 中共邏輯

停你老母啊

凡是敵人反對的，我們就要擁護
凡是敵人擁護的，我們就要反對

我諗你老母呀

就算經濟樂觀都唔撚關我事架啦 D錢咪又係肥左少部份人

經濟差？運動用品 五金鋪呢期好好收入喎，琴日元朗餅店排晒長龍添

你唔叫政府諗下?

屌你老味.
所有條例比佢通過. 唔撚洗諗. 幾好. ..CLS

一個連四千蚊都派到屎一般既人收聲啦

失業高企仲多人出黎
成家大細出黎屌爆政府
反正都係搞到年尾

屌你老母而家係邊撚個既錯呀

點解要市民跪，而唔係政府跪，成件事係你政府搞出來架，屌你老母劏房波

唔樂觀咋嘛？都未悲觀

林鄭提出送中條例嗰陣就好出聲啦屌

警 黑 勾結打人恐怖襲擊返唔到身

死仆街！
錢之外眼中仲有乜？
俾錢你去坐監好無？

波波心諗: 我仲有一堆劏房未走得切架

戇鳩 103萬人上街嗰陣又唔見你停一停諗一諗？
嗰陣係邊L個話繼續二讀呀？

警察都唔比人出去街
唔好玩我啦

你班仆街落台咪一天都光 on9

太陽如常昇起

你講得啱
我哋應該停一停諗一諗
點樣先可以將對經濟嘅 negative impact 放到最大

政府辦事不力 就怪落市民度 on撚9政府

失業率低成咁都已經咁
依家撞正經濟下行的話

垃圾政府就係停左同諗緊,快d做野回應訴求啦

波波：屌，未賣得設樓，俾我放埋先出PLA唔該！

中聯辦及警隊

損害香港國際形象和營商環境，令外國企業及旅客感覺香港好像變得動盪和不安全，影響他們來港旅遊、經商和投資的意欲

唔好搞錯

宗哥都係咁 所以好勇猛咁道歉

抵呀

你派晒4000未呀柒頭皮
未派晒就咪撚咁得閒出黎9up, 做啦仆街

有呢個垃圾政府, 經濟係唔係都難樂觀

關係市民事

停一停 = 罷工？

政治問題 政治解決 你快撚啲解決咪無問題

我個4000幾時先收到呀dllm

4000蚊同呢件事有咩關係
抗爭還抗爭
經濟差的確係會導致
不過呢啲香港人自己嘅選擇

咪多得港共政府 唔係仲諗住有收成期呀嘛？

笑左

諗左五年la wor

支持美國制裁🖕🏻

成班係度廢up 示威依兩個月黎 樓價升 股市升 屌那星
元朗恐襲就真係搞到元朗樓價跌啦
邊個先係搞亂香港既罪魁禍首呀
屌你老母

焦土來了

唔係你班垃圾長官無能，洗撚搞成咁?

好啊講錢 我嗰4千蚊呢屌你老母 仲未收到

大陸經濟差丫嘛，關我閪事

明明自己政府責任 又推落市民到

你老母啦柒頭波
搞撚掂你$4000先出聲 廢物

市民盼政府
「停一停，諗一諗」

你條含家產派四千蚊都派到成pet屎咁仲敢出黎柒

on9
唔好屈啦，
想好攬住一起死，
仆街政府

支持焦土

唔係返反抗者

係!忍能左好耐啦，仆街政府

準備好一起死!

終於知邊個係老細？
冇人民努力 你撚有經濟增長？ 但你班人點對人民？

拒講緊大陸經濟呀
我唔覺得拒為緊香港

經濟關我撚事

香港市民：香港短期經濟難樂觀，盼政府施政前「停一停、諗一諗」

比你做財爺直頭前景暗淡啦

無良好政治制度仲講乜經濟

香港政府已經威名盡失 你哋係咪要停一停諗一諗係咪要再咁淪落落去

同你老細講啦

有冇諗過係支那經濟差所以連帶整衰埋香港
唔好當支那經濟差呢件事無到啦

經濟關我撚事
無人權無自由我寧願死

唔怪得派錢都咁慢
原來又要「停一停、諗一諗」

市民盼特區政府發言前「停一停，諗一諗」

就係要佢停 屌你老尾 唔係點逼商家出黎逼政府

極
度
支
持
圍
港
交
所

令
佢
開
唔
到
市

睇下邊個死

難樂觀?
樓價 恆指都未趺 好樂觀喎

你団地之前有無「停一停、諗一諗」

劏房波收皮啦，最唔撚似財政司既財政司

大把人想撈埋個任期就撒 你就想 沒咁易
大家一齊攬炒 好過你自己一個走得甩

條白痴連乜野係經濟都唔識，信佢死得

焦土

狗官都抬舉左佢，睇佢個樣覺得係愚人既樣咁，香港既財政比佢睇住

電光石火之間 不了

你收皮啦

收嗲啦屌你老母
派四千蚊份內事都做唔好
經濟好到庫房水浸都唔會還富於民
四千蚊都係屌出嚟先有

呢度係攬炒大聯盟

如果你地一早肯正正經經回應市民嘅話，根本唔會搞到咁大件事出嚟

點樣差發

4000千蚊呢

你推例前
「停一停，諗一諗，唔洗搞成咁」

你老母收嗲啦
$4000 呢？？ 屌你老母啊
最撚冇資格出聲果條撚屌就係你

屌你老母啦,你班冚家鏟,你經濟好關我撚事,我都係比人剥削個群咋

屌你，4000蚊都未撚收到呀，收嗲啦

恆指樓價日日升呀 難樂觀你個頭

成班好怕武裝恐怖組織黑警搞政變

你地早d投降咪早d完law

經濟再好都唔係大部份人得益
只係一班收成期啲撚樣有得著
點解仲要9成既人服務你地1成既收成期

又賴囉屌你老母

經濟唔好你老母仲燒錢搞咁多大白象忽視民生，唔屌你班港共走狗屌邊個？

香港經濟因為中共入侵已經緩慢咗好幾年

關稅
資金出逃
失業人口增加

咁既廢話都講得出，證明佢唔係香港人，連香港人既魚蛋心理都唔知係乜。

攬炒 即時一國一制

立即取消特別行政區 黑警警狗被全面取締

拒絕港獨 港獨原因出自一國兩制

現在全港市民正式要求

立即一國一制

取消特別行政區

波仔屯咁多地驚撚到賴屎

未撚見過你係時事台

btw拼音狗

你諗下係邊個搞到咁，係中共呀